林鄭支持取消 香港關係法，五毛有咩回應？

我地焦土派一定可以令香港涅磐重生㗎

南亞ching 你d同鄉最近有冇搞街邊d女呀

唔知其他人 至少我同我屋企人從來都冇

屌人焦土嗰班人，而家焦土撚有阻止你哋抗戰咩?你哋咪又係得個鍵盤抗爭

忙緊走資唔得閒回應